入黎分享人生中最心痛的往事

屋企人昏迷，望住佢雙眼半開合既情景
鐘意既人不斷換畫，但點都唔會選擇自己

食咗碟好臭嘅帶子意粉

入左中大

旺角一役之後，全香港都屌自已人，覺得好撚心寒好撚想喊

係好sad

真係冇乜
比初戀飛算唔算
雖然痛咗一個月左右

有個老人家煲緊中藥。我倒沙炮沙落去
諗返起個心好唔舒服

當初整蠱個同學差啲出血

好對唔住佢

初戀真係好痛

仆街仔

當年係女友屋企食團年飯，準備一齊出去同fd行年宵果時，收到細佬電話
話我老豆又欠賭債(爛賭友，試過好多次)﹐仲要出面有女人，同條二奶一齊賭
但我仲要保持平靜，唔可以係人地面前失禮，成晚要keep住開開心心，直至返屋企先可以爆出黎(我自己一個住)

果陣唔知5~6歲貪玩
我抵死而家老人家唔再住係到
好似有條刺每次想起心都痛一痛

推

難能可貴啊